一諗起安仔去阿仙奴 一定係因為係足總杯輸到心灰意冷先做出呢個決定

心都淡晒唔走仲可以點